唔去謝師宴比人笑家貧咁大件事無人講？(2)

你又send條google form link出嚟問人邊日得，轉頭又話根據人數book好晒野唔去都要比錢，屌你做乜撚野？

唔去謝師宴比人笑家貧咁大件事無人講？

麻煩Admin幫手del post

狗屎垃圾都post上嚟 呢啲嘢關我撚事咩

算啦講真出到嚟做嘢幾年咩人都唔記得

唔俾咪唔比，老撚馮？
反正往後人生都無交雜

我用自己實力放飛機，咬我食

你本身話去，之後人地book晒野又話唔去，因為你冇留意價錢？？
咁你都幾戇鳩

樓主肯出黎交代未

lm

呢個人都幾kick

懶人包:

樓主post佢同搞手嘅whatsapp對話
想公審人迫佢比錢去grad din同笑佢家貧
事實係搞手一早講咗大約幾錢
樓主自己應承左去
然後話無睇價錢
自己主動以家貧為由想唔俾錢
搞手話見佢咁慘，可以再酌情收少啲
樓主依然選擇公審搞手

樓主比啲巴打吊漆左之後深潛
然後叫連仔del post

本身真係狗屎垃圾
不過樓主係想公審人
依家咪求仁得仁姐

唔想大家屌錯原post主
希望快啲出黎解答返大家啦

快啲上水啦唔好del 啦

又唔係嘅
出到嚟聚舊都會八卦下當初嘅柒頭而家撈成點
得閒又拎黎笑下回憶下

原來係咁 屌柒原poat樓主老母

如果佢唔出post 求del 應該就1001會完左佢

唔好吊老母啦
養件垃圾本身好慘

前面一堆撐樓主嘅人先係幕後功臣
本來都係當笑料笑下就算
但一堆人喺度討論，變到推上熱門

係，本身無諗住back up

成班咩支持樓主走數
教蓄乜乜物物
假膠都好啲
真心就真係陰9功

起唔起到樓主底
想搵班搞手回應下

唔撚好俾佢停 呢啲賤種唔屌唔得

小二 唔該要多二百擔花生黎炒

係囉，無講樓主定搞手，是但一邊有人出黎解釋下都好啊

講成日都無同學仔上黎
對樓主真係仁慈

真呀 鳩推無花生
想知樓主應承左唔去錯啲
定搞手真係book左酒店無得退要自己食

連花生都唔放過

個liaise嘅同學仔不知幾有people s skills

竟然咁都有2

原樓主 去站務台求del post
真係為成個post 畫龍點睛

依間就$338
樓主試下睇下可唔可以自己打去問早半年取消一個o唔ok

未知住
知左真相再推
比我就會release quotation
收deposit
再book

原樓主 真中學雞無誤
7到咁 sosad

咁樓豬個同學對話紀錄都講左無開名 可能依家個個仲捉緊鬼

樓豬依獲都真係有排頭痕

俾帛金你咪得囉 搞手有無諗過無人想你搞啊

又一個文盲

個liaise同學真係好

樓豬 應該喊哂口同個搞手deal 緊
唔好爆佢大鑊

搞手可能話：你Del Post 就算啦

Facebook 網民嘅回應

吊垃圾page
咩窮都唔比
顛倒是非

全部都Out of topic

因為個fb post冇point out樓主反囗覆舌

因為原本謝師宴都好反智...仲有唔去都要比錢
所以唔睇內文都會講左先 我岩岩都比佢陰到

窮唔緊要，無信用個下肉酸丫麻

咁既人格抵你窮啦，首先你填form參加已經有個責任係度，預左幾舊水走唔甩，仲好意思叫人攤分差額，呢下肉撚酸過爭人錢唔還

推

起到樓主底未

我當年係 張通告直接寫去比錢 唔去都比錢
我唔交通告。再之後都俾人屈左去

家貧唔係理由嚟
直接唔去就得
絕交

你企硬唔去冇人屈到你
好似原樓主咁

可能樓主今次已經係成個學校生涯最大膽既一次
但結果柒成咁

個陣都有兩三個人係咁，但頂唔順教畜 學生既騷擾而妥協

樓主 上水交代下啦

其實謝師宴有幾種case都係on9唔想去
1. 小學幼稚園老師搞嚟要人謝佢cap水
2. 班搞手係咁上堂借老師時間宣傳，喺老師面前屌尻你地冇反應唔負責任報名，根本係搞手乞人憎冇人想理
3. 有一班想自私搞，唔預隔離班，諗住會搞得好華麗好難忘，點知搞到兩邊都人數少，場地選擇少，成本貴左，老師又唔想兩邊走，然後用左勁多時間諗點樣唔俾隔離班知，結果搞到冇時間搞
4. 主導嘅人有錢或窮到太離地，出到嚟太貴或太cheap
5. 班老師真係廢到謝條鐵咩

對於我黎講唔想去 謝師宴既case
1. 班搞手On9
2. 野食太鳩
3. 冇咩老師去
4. 太小圈子
5. 服飾限制 (個個老西咁撚柒)

裸上身去謝師宴

你話班女靚就話姐
欣宜裸上身既話........ 我宣佈今屆謝師宴結束

樓主潛水 理直氣壯就出黎回應啦
謝師宴唔去係要比錢係好多學校都會做
唔討論你想唔想感謝老師
但事實係好多學校都會咁
都唔好講你應承左 之後又反口
中六喇 唔好咁不負責任
仲要聲大夾惡
今次比人公審返叫左小懲大誡
你啲同學仔已經好好 無講太多 更無人起你底

係on9仔先會唔去仲比錢

根本謝師宴係一班MK仔想屌女，女想比仔屌，於是搵埋毒撚科水要黎威威同順手落格既一餐飯

吊漆左咁大鑊

850蚊是咪on9
多過500九成九有落格/比人昆

你唔知發生咩事，可以唔出聲架

其實連登一開始成班正義膠都係唔睇字就衝出嚟，唔明都吹你唔漲呀，最大咪踢出校不過都畢業，即係如果有夾錢成份嘅唔去都出錢，係天經地義囉

中學雞搞到好華麗
出到嚟都係倫敦金集會咁嘅樣

你邊位呀？

樓主post佢同搞手嘅whatsapp對話
想公審人迫佢比錢去grad din同笑佢家貧
事實係搞手一早講咗大約幾錢
樓主自己應承左去
然後話無睇價錢
自己主動以家貧為由想唔俾錢
搞手話見佢咁慘，可以再酌情收少啲
樓主依然選擇公審搞手

因為樓主陰濕囉
cut頭cut尾

你自膠就潛水啦

或者援交

推推

無新花生
上唔番熱門
就咁比樓主走甩
系....可惜

我謝師宴都成10年前
記得當時有同學仔真係家貧去唔到
最後我地都係夾錢俾佢一齊去
其實最緊要都係開心
雖然唔知畢業後會唔會再見面
但當時會諗大家都係夾多幾十蚊就可以齊齊整整

推 樓主咁慘被人迫去謝師宴

都唔知你做乜

我果屆都有 不過有啲係扮窮 R人夾比佢
又有人問人借 到依家都未還

反而真係家貧果啲就會真係唔出聲
唔想麻煩到人 chur 住問先知原來家貧
呢類就真係唔怕夾啦

可能我當年好彩遇到成班都係好同學
嗰時仲會成班男仔柴娃娃做兼職草錢俾grad din錢
推報紙去賣都試過

在畢業晚會純粹食野是否錯過了什麼

樓主叫每人比多$16真係好撚肉酸
不過咁厚面皮同人講家貧都已經好撚屈機

岩阿 一齊去買衫 講下點襯點夾
啲西裝你借下我 我借下你恤衫
一齊去一個同學屋企 set身 再出發
諗番都好青春

其實除咗食下野 影下相
玩鳩啲老師報仇
冇咩特別野

做搞手先正 850蚊1位
搞得呢D肯定有格落
你面皮夠厚就一定得
樓主係7在應成左又反口

邊度同食咩野要成850一個咁貴
去半島搞grad din?

追post啦

窮唔係問題，窮到人情世故都冇先係問題

其實唔去都450，即係食都係500幾左右，如果學校唔多人，可能細酒店都要呢個數，至於飲食以外三幾百，可能仲要買禮物，整紀念品，好難講

計番佢得51個人去
當佢有5班 每班都係得10個人去
應該係小圈子Din黎